[Rift,Vive,PSVR] VR集中討論區 [1]

之前開PSVR post都得好少人
一於集合埋一齊傾，大家交流下vr game

NPLM
試完冇問題就收埋咗
等bh7

準備訂

Vive 邊度買平？

推

問題係想玩都買唔到

Psvr

啱啱買左oculus rift, 無想像中咁正

PC同主機一齊死硬🙈
玩完until dwan收埋左
robinson邊度有實體賣？

amazon訂？

聽講vive好d
不過電腦都係等緊microsoft個隻

用VR戴埋耳機睇呢條片，真係有俾人圍既feel

依家出個d未成熟
等下一代

係

PSVR 重現九龍城寨

vive用家留名

冇貨冇討論

Vive
Steam加個朋友

幾時先有貨？

有無有down到隻starwar dlc落黎

VIVE

Vive友揮手~

RE7個demo不得了

用到vr玩？我冇試過

咁你就要試下喇, 個demo patch左,
fully support vr同多左endingS.

恐怖幾倍
仲好玩過D收錢game.